我宣布今晚係敦克爾克大撤退！所以手足出發救人！

我地係東涌青衣嘅手足就好似當年被圍困係敦克爾克灘頭嘅英法盟軍一樣。

所有有車嘅手足都要揸車去救返佢地返來，救得一個係一個！

請幫手廣傳，搵有車嘅Frd幫手！

推

唔係講笑
大長任
冇港囡扭計話攰

彺

征